(奶波魔魔)可唔可以入一入嚟

你條垃圾淨係識得鼓勵人哋自殺, 教唆他人自殺, 搞到連登充滿負能量, 咁點解你自己又唔自殺? 淨係識得喺度貼大字報, 你咁鍾意吹捧人哋自殺咁點解你唔身體力行用行動證明?

成日話啲人自殺係福氣嚟,咁點解佢自己唔自殺???

你條垃圾下次再教唆他人自殺我報警

狗改不了吃屎

極度懷疑奶波魔魔係支那政府派落嚟, 目的係想香港人自殺然後搞大換血, 當香港人死曬啲大陸人就可以落嚟

死垃圾淨係識得喺度洗版

我唔屌你唔撚得嘅

奶波魔魔老母問候區

屌你老母

放心啦死肥閪, 下次佢再交多我一定報

btw 連尼住下次你記得轉account覆人啦

其實我係咪應該叫你連尼住?

佢係洗版五毛

認真，支持

你估好似你條賤種咁得把口？

可能奶波魔魔放左工

係咪畀中共炒咗